究竟M記細薯同中薯相差幾多條

點解好似差唔多咁？

因為宜家d大陸西同00後員工
都覺得間公司自己有份

唔再 幹你娘塞爆

唔怪得低學歷 淪落到要做炸薯條